路透社：美國市民Trump將面臨多項訴訟

Deep state由佢宣布參選就開始搞佢，到依家佢好可能已經輸咗都唔放過佢，務求令佢永不超生

咁樣壓迫法
Trump唔放棄
睇下投佢果一半人有咩反應了

支那贏家

媒體獨裁

屌啦星，呢個世界就係咁仆街，做實事嘅人永遠比人批鬥

佢以家仲係總統黎

貶低你 玩心理戰

已經無人當佢係總統
多國元首已經奶緊拜登
包括侵幫得最多既台灣總統

真心好撚痴線+心寒
我係侵嘅話
呢幾個月有幾幾大玩幾大
然後走人嘆世界算

之前傾啲和約 全部取消
叫金仔射飛彈
去埋台灣見蔡英文

叫佢做citizen trump 又衰啲
不過佢確實有勁多官司係身上
只不過佢而家係總統有豁免
咁正常完咗之後佢就要面對呢啲控訴
呢啲官司唔係啱啱先出現
係要等佢完咗個presidency 先可以開庭
起碼有十幾二十個官司等緊佢
佢嘅inner circle 有七八個人已經坐緊監

即刻簽定1000個行政命令

Biden 夠under FBI investigation

比我就核平北京加即刻拉曬dem同big tech fake news 堆判國賊都唔會束手就擒

起碼senate report證明佢冇通俄
起多比人咬下tax, 果D比錢解決啦, 但要煩幾年囉

Under investigation 同俾人告緊係兩回事

仲未落台就叫市民 可以告返佢轉頭

不嬲落左台都叫president

下一任可以停止命令

donald trump唔肯埋個班從政傳統精英堆，理得佢政績做成點都要搞死佢，維護個精英制個傳統，唔容許有人行新規矩，就係所謂King Maker。

迫隻癲狗入死角

終於要還

好在仲有一半嘅美國人明白佢同信佢

呢班所謂 Media 真心仆街

入嚟幫手Like & RT 鼓勵 Trump 嘅 tweet, 可以嘅就留啲鼓勵嘅comment
日本手足喺美國公開支持侵同表示唔應該向選舉舞弊低頭

Hunter Biden : >

有撚用咩，都輸左

其實呢度用 “Citizen” 好似係隱喻 “Citizen Kane”?

直播都可以零秒收皮仲有咩唔怕

拜登冇做副總統咁耐，而家都仲係嗌佢Vice President喎，個title跟一世㗎
就算Trump落咗台，佢到死之前都係專稱President

啲左媒玩得好癲

所以等佢卸任先告，寫明citizen

解決提出問題嘅人
手法係唔係好熟悉呢

小英

只好默默接受
美國人如果唔跟規矩玩 會比人屌Un-American
好影響個人名聲

佢都預咗啦

咩都未講 就cut再話fake

學尼克遜，即時辭職，等彭斯特赦佢咪得

有無人同我一樣已經唔關心侵侵連唔連任到
只係想佢可以平平安安
連任又驚會刺殺 唔做又驚佢會俾人告到仆街
好人做實事都無好結局

眾叛親離果種輸
同比對家勝之不武設局搞到輸
兩者心理都唔同

前者係全世界都否定你
後者係輸在係自己唔好彩
唔單只眾人心底肯定自己能力，仲有好多人撐自己

精神上嘅支持好多時先係支撐住一個人繼續向前行嘅原因

講到Trump而家唔係總統咁

沉默的大多數

通俄單嘢其實未完，係睇吓下屆政府會唔會攞返單嘢出嚟繼續調查

“The Mueller report detailed numerous episodes in which Trump may have obstructed justice, including his suggestion that former FBI director James Comey drop an investigation of Michael Flynn, his short-lived national security advisor, his subsequent firing of Comey, his efforts to fire the special counsel himself, and his many public comments exhorting witnesses not to cooperate. But the Mueller team stopped short of recommending criminal charges, citing in its report the Justice Department’s official position that a sitting president cannot be indicted. Trump has denied obstructing justice, calling the whole Mueller investigation a “hoax.”The prohibition against indicting the president would no longer apply, and a Biden Justice Department would theoretically be free to revive the obstruction investigation and bring charges against Trump.”

啱
睇佢衝總統rally
真係有野撐住佢

有無得玩嘢唔撚落台 死座住玩殘班左媒

連根拔起

咁寫好似係話佢變返citizen 個時就會面臨lawsuits

我係侵一定取消哂自己以前做過既野，由你哋死，而家班背後金主攞到明要搞死你，唔爭在攬炒啦

過氣總統
快d 讓返間屋比拜登啦

愛潑斯坦下場

都幾肯定唔會再有政治素人做總統

實時監控熟口熟面

如果佢份人識搞公關、唔好成日口沬遮攔，虛偽啲可能仲多人鍾意佢
不過呢樣又正正係佢個人魅力

侵侵已成condom

俾我就留返個地獄俾班垃圾慢慢玩

deep state都大吳過ccp，因爲佢地已經選擇俯首稱臣

Trump外交政策係好得
但國內政策係輸撚晒

搞掂今次選舉不公先講啦
呢度都有排搞

成近半年成個美國都屌侵，諗住整死侵，但事實有近一半既人投左票比佢。成件事真係好心寒，美國成個中國咁，玩滲透、紅媒

侵侵心靈強大 唔會被擊倒

證明D so call 精英幾虛偽
總統來架Fuck you

我諗全世界得1成國家想佢贏，國內只有一半支持者
佢輸係輸係政治，4年前全國都想有呢種人做總統所以佢贏左，4年後大家只係當佢係condom，呢d就係政治黑暗，政治入面好多事唔係話你做得正確就可以做

Pls join Trump TG to support him

出面咁多街數
德意志銀行就快追佢還錢喇

當年Michael Jackson都係因為得罪Deep state結果被屈戀童逼到自殺死

返工都係咁
升都升D靠把口
做到死死下個D有排都唔輪到佢

今次搞成咁 無可能特赦架
就算拜登想特赦 班左膠deep state都想置侵侵於死地
想拎保守派大佬既人頭祭旗

一半人以上支持都叫輸撚晒
兒登仔

侵侵先係真愛國者

咁撚似大陸仔作風

主要應該係肺炎

真係輸比支那同cho

連登仔：守護trump

其實係咪民主黨同一眾大企業為左人民幣 為保住政黨嘅deal

deep你老味咩

整整下會唔會變日本

韓國瑜被罷免果晚
台灣ppt即刻叫佢高雄市民

實係架
做左總統都比人告左3年
使橫手踢走佢會唔玩

射返兩粒飛彈先啦

蔡英文睬Trump都on9

乜嘢美國市民

真 笑撚死 明明因為deep state做鳩佢

係，擦鞋廢柴就上得最快

口沒遮攔

佢推出過咩政策導致國內情況惡化?

屌仲以為有神諭，原來係假麵神

乜撚鳩落台呀，做滿任期嗰啲叫卸任

任期都做唔滿就俾人彈劾嗰啲先叫落台呀！

明明仲係現任

Cls reuters
你老母點解仲有咁多人睇/信主流媒體d大選消息

美國有冇好似香港個濕鳩order 咁
前特首個名大過晒啲現任高官

D 咁嘅媒體bias 到咁
就算落咗台都係叫president
debate 嗰陣已經係咁 叫biden就叫Mr Vice President,叫trump 就叫Mr.Trump
垃撚圾

媒體 赤膊上陣啦

佢仲你總統 已經叫佢president trump

美國總統係唔係有特赦權?

四年前佢都係贏選舉人票輸總票數喎

Reuters真係不知所謂前幾日就已經大大隻字寫Trump falsely claim presidency 你老母臭閪又唔見你寫sleepy Joe

平行時空,點解同你相反晒

就算冇做你都要講former president trump
Or president trump
伯伯登都係叫mr. Vice president

要做死一個人 真係幾可怕

關咩事，侵講嘢好正常，成段嘢畀人節錄一小段嚟屈鳩佢

LOCK HIM UP

真係CLS
如果侵剩餘日子玩大呢班人真係自求多福

我覺得只不過係強調侵任後，用公民一詞會再精準啲因為總統任內有豁免，內文都有講返總統

瞬間變極權
美國極速墮落

Citizen Trunp
其實個任期去到1月先完

連登仔記住救侵

無錯，啲左媒好鍾意cut頭cut尾老屈侵，好多人淨係鍾意睇標題就斷定成件事，之後就以為佢成日亂講嘢

侵：墨西哥嗰班gangs係毒犯強姦犯
左媒：侵話墨西哥人係毒犯強姦犯

侵：我唔會完全相信科學家去lockdown
左媒：侵唔相信科學

（唔好誤會，左媒唔係指路透，路透係中立）

開戰啦侵侵 呢班賤種左膠唔可以再忍讓

損害人地利益同破壞之前定落嚟既規矩，唔搞你搞邊個

已經當佢唔存在 奧巴馬都仲叫前總統

其實香港人進步咗
邊個對我地好一定會記得/報答
E.g. 手足寄口罩俾Luke de Pulford
但對我地差嘅都一定要記住

係三個唔同台cut, 根本有監控。

太多仇家

棒打落水狗

其實冇野好驚
冇野告得入

而家唔踩死佢
一個唔好彩反cup
你覺得佢地有運行？
梗係出盡全力啦

點止死之前，死之後都永遠叫President 啦
咁佢係做過4年總統呀

我侵反cup

諗起MJ都係比傳媒搞死

Fat check 左未？

查到先算

諗起張居正，有改革之心，但得罪太多既得利益者，死後被皇帝群臣反擊
但依家侵侵未退位就開始清算

好撚痴線
有d報道先前都叫Biden做Vice President
竟然叫Trump citizen
做傳媒可以biased到咁

手段似曾相識

邊有咁易

全部盟友加關稅 一招大石砸死蟹 叫外交做得好